石器時代M, 事前link互刷區

禁左請quote, 就算唔quote 我都盡量幫手刷 一齊刷盡佢server

不過quote 左有notification, 我會即時禁返比你

咩GAME黎

禁你老母

已禁

係咪錯link?

thanks for sharing

禁左

禁了

done

求互刷 樓上已㩒

互刷 ths

已幫

已禁 互刷

已禁link 互刷

個步驟係點
禁左人地條link都冇既

岩岩去另一個post 回左你
應該刷左

好似atlease 要有一張劵係手

禁左你條link，但點知有無 無通知無剩

互刷

樓上禁哂

㩒左

互刷 樓上禁哂

已㩒

Done

Quote 我即禁

撳晒

done.

撳咗

clicked

come

done
仲抽埋呢隻野

幫左留link實幫返

已幫，樓上係咪未禁

我禁左

一次食左我4張卷係咩回事

Thanks bro!

thx

以上已禁請跟隊

以上禁哂

已禁，thx

再來互點 確認有卷後會互點

禁左,麻煩幫手禁一禁,thx

已回

全禁

幫幫手互刷

禁左， 幫手禁禁

互幫，刷完講聲

可繼續引用

唔記得換番自己條link

有無巴打知唔知係咪620就收皮唔可以刷?

已禁 跟隊

跟隊

禁咗

全部禁晒

Done, thx

幫手幫手

幫幫手，互刷

Done too

禁曬

Both done

禁晒,請幫刷

有無巴打幫幫手，食左卷

有卷立即回禮

ok 刷左
我是樓主

已刷

無多到卷既

有了，已禁

㩒返

樓上全部㩒左，麻煩你㩒左留個名，未㩒會㩒返，
Thanks so much

㩒唒，謝謝

done!

再睇多次? 岩岩用另一部電話按多次

樓上咁多位已㩒

互洗

ok

巴打你好似未禁我條link?

搞掂左啦

可能有delay

上面禁左了

刷唒…未有可以再刷

已刷 麻煩幫手

兩個都刷左 麻煩幫手

刷左你

禁晒2個 求幫

幫幫手 quote左一定覆番你 唔該

禁左,請幫幫手禁一禁,thx

禁左,請幫手禁一禁thx

已覆

求互刷 請quote

上面果啲禁唒

幫手撳下 ， quote留言我又幫你撳下

刷ed

覆左

幫幫手

幫幫手唔該

引用我呢個留言互㩒

麻煩大家 幫左我既 我會幫返 Thanks!

大家一齊集氣！

done, plz help, thx!

唔該哂咁多位巴絲

Done thanks

DONE

ALL DONE!

連同上面個幾條都扲左

已幫上面兩條

已插番你

已射

按左

按ed.

請幫手

請幫手

按晒

幫埋我個frd

我仲有多條link, 幫幫手

幫你fd射埋

我又射

我地又射返你地

回傳！

求互刷！

禁哂！

已射番你

已回射

射晒

禁左你

大大力射爆你

以上啲巴打已射

互刷

已射，回傳呢到:

done 互刷

已 CLICK, 唔該曬

唔該晒咁多位巴打

已射，回傳呢面

求幫忙

求互刷 THX

刷左

又刷返

樓上兩位已射

幫番我

互幫

幫忙幫忙

我會禁晒咁多位巴打

已幫
求幫

已扲

求幫！

幫返

幫返我

謝謝

互含

含左

已口爆

互幫thanks

兩個兩個邊個食？

加事前thanks

登記完send番個孵化券比我😍😍😍

求幫手

禁左 求幫手

上面三個射晒

禁哂

禁左 求幫

求幫

樓上啲巴打已禁 , 互含

求69

DONE, THANKS

搞掂

己禁

感謝！

感謝

求互刷，禁左請回覆

已刷 互含中稀有

求互刷

幫拖

幫幫手 互刷

Push

求互含

唔該哂